[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(43) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(41) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(42) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

琴日先第一次睇完想見你
而家見到仲有討論好感動

嗨新朋友

Hey 一齊傾

Nplm

枝針

好彩個陣冇彈到眼

你頭先去錯討論區啦

真係要戴safety goggles了

太可怕了

有無cd rom會覺得我地個post好奇怪

post都未追完就1001左

嬿窩宗旨

quote番過嚟覆
不過好麻煩

狼人殺個post都好似係咁嘛？

你頭先認錯人

Safety goggles 單嘢係白韻如 唔係小朋友

早晨啊

午安

食咗雀仔未

新朋友你好！
一齊討論下啦！
覺得套劇點啊？

唔記得頭先覆緊乜
不過恐怖片唔睇
對lab堂都無乜印象

我都係 有冇人可以講多次點quote

仆街搵唔到自己個回覆嘅

我訓先啦 各位
Goodnight

追post追得好辛苦
一時睇錯左

食雞

早抖

去咗平行時空

好啦原諒你

鳥喺譚仔真係雞嘅意思

引用回覆 編輯 copy

You will back to me someday

叻叻

一樣回覆

我怕 我怕沒有資格

Be back 屌我做咩鳩 打完心諗怪怪地

I be back!

變咗李子維

I be back

笑死

同步

I will back

有啲奇怪

我記錯左添

sor 頭先太興奮 笑到仆街

我哋係砌完機械人但唔識郁

真。機械人

中學最癲應該係我冇遲過到 上堂冇瞓過教

乖到

好好笑
點解你地中學咁開心 啲堂咁有趣

咁乖
我冇遲過到冇玩過手機
但成日瞓覺

你中學做咩事

試過遲左起身 5分鐘沖出門口
跑返學 為左唔遲到
返到去岩岩好

窮學校唯一肯擺錢落去嘅就係dt
但我最後揀咗讀多兩年家政
Dt淨係玩咗半年

我地有3D printer 好玩

你屋企同學校一定好近
我屋企同學校唔係可以衝嘅距離

我哋都有，仲有切割機

我都係

我地有一堂叫唔知咩堂
係家政 first aid唔同課程輪住上
仲要好似得中二有
又無乜成日去lab

呀 激光切架嘛

新人心諗：
屌啦星佢地唔係講套戲嘅

咁有趣
不過我家政同dt都係得f1 2先有

對唔住

瞓啦 聽日出去驗
順便買杯天仁

祝我好運

仲要食譚仔

天仁希望你陰性

唔會有事的
等你update我地呀

家政好似好好玩
我地得三堂煮野食
但輪到我個grp個時撞正兩堂放假
最後淨係學識整芒果布甸

代表譚仔呀姐同你道歉

係阿

行路15分鐘

如果我有事 雨萱依排唔好穿越過嚟先

我係低form3年都有
仲要考試

我學校仲要教我地用打蛋器打芒果布丁

你肯出聲就會陪你傾嫁啦
呢度有啲熱情唔好介意

弱9智

譚仔阿姐係蘑菇的

係咪俾老師試食

真 咩都傾

點解講中學野架？又話傾套劇傾佳嬿嘅

咪係囉 關呀姐咩事

祝你好運
早抖

新人：
呀都係走仙⋯

木工

雨萱都無事 你都唔會有事

得三堂咁少？
我哋係隔住隔住上

對唔治
碗米線煮到冇味影響你一生

又唔想瞓 肚餓

我行路要差唔多45-60分鐘

煮到我敏感

我個到山嚟

搵我？

我學識焗唔同蛋糕

無

煮就睇樣，縫就睇作品同埋要背晒啲針法名同樣

我地學校真係讀書讀書讀書咁濟

一生

屌冇啦啦刷咗100層

Sry 辛苦大家了

食嘢

山區兒童返學

哇 突然推得咁快既

所以你咁叻
但咪好大壓力

唔經唔覺

啱啱想講你

追撚死呀畫啦

竟然將柯仙比喻為譚仔阿仙

癲左

佢哋好恐怖

成班老餅話當年

食野

中學應該無咩癲野未做過
最後悔係無做過乖學生

每日爬山返學

好大壓力 中六連波都無乜打

最後悔冇做壞學生

佢係蘑菇

法國白韻如晚晚都係呢個鐘數就肚餓

好羨慕

我好young架

我有我的young

我都覺，好後悔冇正面屌9啲教畜

大家聽咗走音版未

真想食嘢

食月餅啦

留quota飲天仁

走甜

試過同班主任鬧交
成班傾計佢淨係鬧我
嬲L到我

牆內嘅人想出去，牆外嘅人想入嚟

我成日都會想翻去中學 正正經經咁返學讀書 留心上堂抄notes 溫書prep考試呢d
所以我依家都仲會成日發夢自己翻返去中學

same唔知佢哋講梗咩

榴連月餅

想翻去同自己講個年嘅考試題目

睇完第8集，訓教了。
幾好睇。

第8集好重要

我都試過係個班主任鬧全班鬧到自己衝出去喊
然後得我出去遞紙巾...掃佢背

痴線架

我有ff過架
幻想穿越返到我考果年，我知道哂出咩
咁就輕鬆35分啦

好甜

覺得點好睇？
同埋係咪開始有少少不能自拔？

人生然家

好食到痴線

藍色初戀

其實我唔記得啦

記得了

再睇

我覺得自己外表似李子維，內心似莫俊傑。

我會想讀書係真係學多啲知識，但唔係聽班教畜老點

⋯

全班有八成都唔鐘意佢
真係好嬲

呀 隔離班有人用cutter 界傷過人！

咁撚癲
發生咩事
界咗佢邊度

手 成地血

訓了，明天再傾，晚安

咁後尾點處理
嗰位同學係咪被記過

隔離班試過有人爆頭

Kong u

試過有男同學嘔奶。

佢好似有啲情緒問題嘅 應該冇記過

早抖肺花巴

我試過 朱奶

你快啲睇曬啦
唔係點傾呀

說好的專心讀書呢
玩到爆頭咁恐怖？

畫風一轉
飲咗過期奶？

你係咪嘔喺地下？

嗰個男同學係上上下堂嗚低咗身好耐唔上番嚟
又冇聲 唔知發生咩事
點知佢上番嚟嘅下 地下就有灘奶

應該係太早 腸胃都未醒

係

你嗰陣f幾

我覺得好尷尬喺學校嘔

驚你地挑戰老師權威呀嘛

好似係用窗撞爆...
打橫開個啲走廊窗

中2

試過唔舒服 係保健室瞓咗半日嘅堂 爽

雖然係band 1
但總有曵學生

咁可怕

我間中學真係好驚呢樣野
驚我哋反老師驚我哋反基督教

社會縮影

講起窗
我諗起有個女同學被一個男同學整蠱
個女嘅好嬲
一嘢開窗dum晒個男同學嘅筆袋同書落街
嗰陣喺4樓上緊chem
然後個老師就叫男班長陪個男同學落樓下花槽搵番啲嘢

我個間就係大家都身體弱嘅學生
再唔聽話都唔郁手，因為打唔起

200樓

diu笑死
個女有無比人鬧

最記得f1嗰陣有個情緒差嘅lunch之後走咗上天台話好大壓力
結果勁多老師同社工出動

我覺得捱唔到聽晚11點囉

冇因為係個男嘅整蠱佢先

好搞笑
隔離班試過掉書落樓

好彩我地上唔到天台

我學校有
聽聞個同學真係喺天台企咗好耐

我地應該會比人鬧
啲校工姨姨可能係下面澆花

我哋都上唔到
但上到頂層勁易跳樓，因為頂層個設計同其他層樓設計唔同，好易跳出去.....

咁似莫俊傑望住陳韻如天台嗰幕
成疊書跌落樓

屌突然諗起 學校試過 lab爆炸

外牆燒到變黑色

大家都傾得好興奮
但過咗兩點啦 要訓啦！
Gn

唔係，係成本書飛落街個種

老妖聽日心諗：
痴撚線10頁

天台個圍欄應該好矮

如果係我間中學......唔知要賠幾多錢要settle到件事

下

早抖阿畫

我都覺雖然筆袋唔係好重但咁高跌落嚟應該都有一定力度

仲試過有校工姨姨喺下面淋花
咁學校花園啲檯咪又把大遮嘅
跟住個校工姨姨聽到有嘢跌咗落把大遮度
正想鬧啲學生唔好打排球打咁大力之際
就發現跌落把遮度嘅嘢唔係排球 而係蛇

聽聞係啲高form搞出嚟 我個陣中一

頂層個位唔矮，但要跳都唔難....

我都訓啦
琴晚無乜訓覺
早抖三位小朋友

屌
邊個煲水煲出火

如果係男仔會2個一齊罰

蛇
有冇毒

比個like佢地

goodnight雨萱

diu蛇
我地學校都出現過蛇

仲諗起啲轉堂班房有隻死雀仔係地下

冇 好彩
後尾好似搵蛇王抓走咗

咁呢個都經常遇到嘅，但老師永遠都用咗錯誤方法

未必嘅今日都10點後先多人

好恐怖囉

試過班房有蜥蜴阿屌

死雀仔要消毒喎
有冇叫專人嚟執走去

火魔法

最活躍嘅時間就係佳嬿叫我地瞓嘅時間

有 然後我地去左中一啲班房上堂
佢地上緊PE堂
啲枱勁矮

老師講嘅嘢分分鐘仲刺激
不過其實老師自己壓力都好大嘅⋯

早抖
但邊三位

哇 頂腳頂死了

頭先你無興奮地討論
早抖早巴

唔識真係寧願唔好做好過越做越錯

我太年輕到未經歷

就300樓瞓了吧

嬿窩要set rules

2200-0200 唔俾講嘢

咁會冇人推post

我唔會咁教

個po會變咗1星期1個po

12頁了
我都瞓了
大家早抖

見你地訓咁我都訓啦
goodnight

聽日個新人心諗 哇成300層
套劇完咗咁耐都推到咁多頁 好勁！

點知班友講緊啲又跳樓又lab爆炸又爆頭又爆血嘅嘢

呀有關事嘅！
花肺巴話自己似外表係子維 內心係俊傑 （冇圖）

大家早抖

多謝你提醒咗大家

Pin肺巴個層
咁多頁最有討論價值

我特登碌番上第一頁搵佢再追故！

唔知大家有冇科老開連登西樓啲故
以前叫凍gay廉 啲故好正

佢咁啱係ig 都出咗個有關下下都講神嘅post
好鐘意佢嘅文字 大家可以睇下

早抖大家

啱啱又聽 曾沛慈版 “刻在我心底的名字” 同聽佳嬿同光漢講套戲

跟住睇返今日有人擺上黎既兩個佳嬿訪問片段，超好笑

好正

goodnight兜萱

追佢啲故
每個都好正
追咗好多年

睇到喊

咁touch到

我好少睇文會睇到喊
對上一篇係呢篇

紙言搵

錯誤地與十年前的一個女孩通信

原來我係15年追

講兩個時空嘅人有咗聯繫有講啲校園欺凌嘅嘢

原來咁多
搭車嗰陣睇都好方便

15年...我嗰陣都未知有紙言...

早晨

早晨各位
一晚無睇由上個post二十幾頁追到呢個post十幾頁
你地推得好快睇唔切

same 我連欠交功課都無

祝好運

謝

早晨 仲未有車去診所
一陣俾啲婆仔攞曬啲樽

一陣係咪要跑
政府冇派樽比你？

冇事嘅
有佳嬿保佑

哈里路亞

萬佛朝宗

我地都係雙班主任

.......真係10頁
追緊post

睇pin

叫屋企人去

早
追po練速讀

早晨
一定無事的 唔洗擔心

有睇
外表似係咪已經贏咗

早晨 各位
一陣又要返工

瞓醒就13頁
中學回憶啊青春

新人 多啲留言 我地咩都傾

我係金城武

我係......

量子波動速讀

此圖引起斑蘭不安

早晨
今日要操paper

我唔係雙班主任，我指兩件事係同一個老師，佢教我某一科加係我班主任

一目一頁

新人有冇嚇親

操咩

早晨
見字飲水

琴晚係到講中學
即刻發夢夢到數學派測驗卷
有一年既數學老師鐘意由最低分開始派起
然後夢到我頭幾個拎卷

現實中數學都唔好？

唔差
唔會頭幾個拎卷

hello我又mon post mon咗好耐啦
自從上次金鐘獎嗰晚覆完其實之後我一路都有追post

果然現實同夢境係相反

!多啲傾計呀 做咩唔出多啲聲

Hello
暗號！呢到最鐘意分享食乜野飲乜野

歡迎
追post追得咁辛苦即係想加入呢個大家庭啦？

好多新人

我地依個post好多規矩
又要多飲水
又要2200-0200就要瞓

分享食代餐 飲水

唔明佢地點解要咁壓抑自己想加入嚟一齊吹水嘅慾望

係
金鐘到依家有十幾個post
仲要八成內容都係唔關套劇事但都追
所以大家唔洗怕羞盡情講野吧

我地已經盡量報消息
但我地柯仙實在太佛系低調
佢應該放完假上緊無神嘅堂啦掛

唔知新朋友們係咪柯太太
定係因為係許太太所以唔敢出聲

可能呢排上堂所以去唔到小鬼音樂會

btw 靜雯都似有新戲？

早晨班蘭姐姐

新朋友食咗早餐未啊！

又欺凌小朋友

我地柯仙尋日既 IG 同 FB post 好似係自金鐘之後第一次出 post (中間好似有同靜雯類似地方既限時動態) ?

真係好低調... 不過就係咁我地先鍾意佢

BTW 有無可能套劇唔係無神？
雖然都好大機會係

咁又要召喚張相啦
等許太太轉變下

粥？
上左箍？ 痛唔痛

佢前兩日宣傳自己 “賈以食日” 品牌好似話自己工作檔期 full 晒...

要捱白粥
過幾日就會冇咁痠

咁又唔好咁

咁可能係

麥皮會攝晒喺啲釘度
有排你清理

我又唔會既

話晒個日金鐘
光漢都幾暖男
又識比返尊重仙
同埋又幫仙擋酗酒男既問題

跟住尋日幫人搵路

所以我都大大對光漢改觀

加油兜兜

所以。。。

唔好再貼圖啦
難得洗咗底

因為前兩日生日講到老公送禮物比佢同老公去小鬼音樂會；靜雯好似話太忙，不過會以自己方式悼念小鬼

靜雯都好似好多嘢拍...
不過我覺得都係吳慷仁同我地柯仙多

我無貼過啊
上次好似好耐無貼
跟住早巴攞返出黎

啱啱開始戴？
用 invisalign 隱形牙箍？
我之前一開始戴都係覺得咬野同講嘢唔係好自然咁...

你睇左咁多片既
佢地有得拍我地有得睇
不過希望佢地唔好太攰

咬嘢唔係要除出黎架咩！

第一個禮拜難捱 D
之後慣咗就好好多

通常戴或者唔戴黎食都 ok
問題要清潔返

但就算拆左黎食
始終棚牙未慣
會覺得少少痛
咬野用唔到力

純粹係搭車嘅時候追post但係又成日冇位要企所以就唔方便覆 以後會覆多啲

咁呀畫應該好快飲得番香橙綠茶

我係柯太太

好呀
我地呢度咩都傾

肯好
又多個人欣賞佢

未呀 頭先上緊zoom無聊到瞓咗所以未食

係啊
有時 YouTube 彈出黎就八卦望下
不過，尋日自己主動搵 D 柯仙片黎睇，擺咗好多上黎 (你的情歌快問快答、兩個佳嬿訪問、棒球開球...)

我都好期待佢哋既任何作品
三個演員 (當日尤其仙) 我都好鍾意
不過啱，希望佢哋有時間休息
但魔羯仙真係作品產量好勁

呢個係個日靜雯既片，黃子佼主持，所以都幾好笑

不過我鍾意乳酸個look多過韻如 同一班韻如講定sorry先

咁又唔洗sorry咁大件事嘅
唔理係韻如定雨萱
佢都係柯佳嬿嚟嘛

我唔會主動貼
我只會呼喚圖片支援

呢度應該大部份都係
你係幾時識佳嬿架？

我地呢度都有兩個乳酸

你鍾意乳酸邊個 look?

廁所嚟m look

感謝
得閒睇下
仙個啲之前睇過 然後一無野做就翻睇

hello

我發現自己打錯字 應該係 “當然尤其仙”...

Anyway 我都睇過好多仙既片，不過尋日搵返舊少少既片同碌落 D YouTube search "柯佳嬿” 既 page

佳嬿女神好美哦

呢個樣好後生，搵鬼信係 35 歲？

摩羯仙

之前就係有娛樂新聞用呢張相做封面
然後仙就被人批評樣貌:(

話人之前照下鏡先

報告
今日食牛肉麻辣三小少米走韭
再睇琴晚集木曜4

好似又係港生活

不過個 D 人真係有病，呢個樣唔靚唔後生？
Anyway
各花入各眼, haters gonna hate
佢哋鍾意點睇就點睇
好似柯仙話齋唔好理同屋企唔好裝 wifi 就得
我地繼續支持仙就得

我自從上次po完酸菜魚米線就冇再食過譚仔

由琴晚到而家，個post推得好快

我都想食

琴晚真係癲癲地
但好熱鬧囉

一齊推就會更快

啱啱發現佳嬿有 like 到林柏宏尋日個 post
睇黎媽，別鬧了一眾演員應該關係幾好
同埋見佢哋好似好多互動同好好玩咁

熱切期待套劇！

另外，好似佳嬿會飾演 "渣男製造機"，而林柏宏就係個個渣男; 期待兩人對戲，同埋我響六弄咖啡館已經鍾意林柏宏

係屋企樓下太方便

好快就食得

今晚落堂又要煮
唔想煮咁多餐

笑死
你個杯麵係咪喺博物館拎返黎架
點解杯麵呢啲可以擺咁耐嘅嘢都會過期

食第二間

我又食

lunch食完黑色碗
落堂再食黃色碗？？

差極了

我都唔知放咗幾耐

對唔治

但杯麵過期應該可以照食

唔想肚痾

咁你最後食咗咩

我成日擺到啲野食過期
特別住hall個時

m記

買咗意粉

今日試下麵加蛋

腸胃好都唔怕嘅

腸胃麻麻 然後dum左

好過睇醫生仲貴

我都想同新朋友傾計
希望今晚做得晒野又溫到書

加油呀兜兜

真

兜兜加油
依家專心啲做嘢

笑死 一個杯麵$20 睇次醫生起碼$200

醫療咭

美食沙漠

睇想見你先識
本身冇留意台劇 而家因為佳嬿鍾意埋達達

全部都鍾意

係型既

加油
我掛緊機

加油

醉酒佬 老是常出現..

但佢今次冇𠝹手
進步咗架喇

我講呢 D 又會比人鬧
其實想見你之前
我睇過目擊者同血觀音
但係竟然唔記得有柯佳嬿
後尾想見你愛上佢之後
查返佢既作品先知
所以罰自己重睇目擊者
點知結果... 我都唔知點解唔記得...

Anyway 我以前睇戲多
同你一樣好少留意台劇
今年之前睇既係 2010 既犀利人妻...
但係想見你令我重燃對台劇既興趣
所以睇左柯佳嬿既必娶女人
跟住仲有與惡、誰是被害者、俗女養成記等等
全部都推薦

我最鍾意大學 look

我以前淨係細個嗰時睇過cctvb播海派甜心
睇完想見你之後我睇咗必娶 而家睇緊小資
最近迷上咗木曜

我鍾意27歲雨萱多啲

不過我地呢度成日講
必娶真係剩係睇環真同郝萌條線
同埋無左柯佳嬿會變膠劇
因為前耀學長同郝萌媽好煩
跟住勝男初初又係唔好睇

血觀音柯佳嬿得幾分鐘就唔介紹
不過目擊者幾好睇

另外，其他台劇選擇上面講既都值得睇
與惡、誰是被害者、俗女養成記

個個都正

其實只要係佳嬿就邊個 look 都正

我都迷上左木曜

班長呢個樣有少少詭異

Me too
第一集見佢依個look就覺得好正

標題：許光漢融化迷路大媽

仲有一半先做完
好想吹水

哈囉喂廣告？？

佳嬿又 update lah

隨時都可以吹

講起 與惡我都未睇
一於下套睇先

兜仔加油做埋佢先啦

我都未
仲有誰是被害者我都有啲興趣

補完習依家要去考試再等上堂

一齊睇與惡先啦不如

一齊睇會可以有人分享下情緒

咁chur
雨酸考試加油

咁chur
加油呀

好呀
但我應該要下星期三先可以開始
我嗰2000字仲未開始寫

慢慢啦唔急
我實等埋小朋友

咁好！！
但我地係一齊zoom睇
定係各自？

Zoom都得wor
叫埋未睇既一齊睇
睇咗既重睇

笑死
結果係一齊睇與惡而唔係想見你

不過唔緊要啦反正我都想等自己ready好先再睇埋對上一刷嘅大結局

你同呀畫一樣回覆

無用過Zoom

我都冇試過同人share screen咁睇劇

但可以試下

頂
但我冇寫你個名

真係要睇
好值得睇
好多社會問題反思
同埋演員同劇本又係好好

兩套都好睇
不過與惡好睇 D

係小朋友抄我

有 D 地方好沉重

Share咗會唔會無咁清架

唔知關唔關事喎
有冇share過嘅人可以發表下呀

瞓醒

又同步 咁啱上水話瞓醒

⋯對唔住

佳嬿個頭像都轉埋 即係琴日story 真係佢嚟

可能又拍新雜誌封面 大家準備好去代購未

無記性

但真係好唔似佢

好 應承咗一定要覆我地哦

謝盈萱嚟

希望今次蝦皮有代購

上次唔一齊打文

不過與惡唔係咁易重睇
因為成套劇好有張力
你會自不然代入角色
所以會好沉重...

所以尋日個個真係佳嬿黎
我都話架啦

上次代購貴唔貴

正常都post自己
但

真係覺得唔似

可接受 唔貴

見到仲句置頂就覺得好好笑

又放假

淨係更新支搏嘅依段

用zoom係有個做host播片，然後佢share screen show出嚟，大家一齊望host嘅share screen咁樣，唔會影響清晰度
不過zoom有安全性問題，唔建議大家用
可以考慮用webex/Microsoft個個，相對地安全啲
功能上同zoom大致上一樣

Microsoft /zoom都有

我之前都重睇咗，喊到傻咗
大家真係要準備大量紙巾

同我之前打嗰篇文寫既一樣
一開始睇想見你識佳嬿 之後識埋坤達 開始睇木曜
記得睇埋狗屎寫手坤達嗰集！！

我冇用過Microsoft，不過zoom都好on9，成日斷線或者彈晒全世界出room

佢有post story
我上左去支博睇
佢覆人留言

個粉絲用左佢三八姫張相做icon

佢真係瘦咗

可能放多幾日就上堂跟住拍戲呢...?

但點解剩係 update 支博...

+2

要個host wifi connection好好
如果唔係會好窒下

我意思係叫大家小心唔好病個段

唔上想支搏睇佢覆人

咁佢都幾耐冇update可能想balance翻

但係見到佢打正體字就好安心

我都咁話

可能上完支博上ig

又有人比仙女翻牌
幾時到我地？
(又或者已經翻左我地唔知)

當翻咗

IG 個個係 fans club quote 支博既...

食咗個好難食嘅月餅

個集笑到痴線

睇必娶嗰時覺得郝萌老母個整容樣好難頂
想睇與惡呀但係唔敢開嚟睇 驚會好沉重

Join

上次追返post嗰時已經deadline咗

好 睇完尋日嗰集去睇呢集 呢集叫咩名??

你可以留句言 大家都會等你架

好同意
(佢與惡都有客串)

我一開始都驚與惡會沉重
係有少少既
尤其好容易代入角色
不過，真係好好睇
好值得睇
演員同劇本都好好

我追返post嘅時候已經過咗一日啦
不過見到有回覆我都好開心

上年睇咗

其實好萌老母啲戲唔差 係個樣膠

收到回覆個日我地個個都勁興奮開心

重刷

唔差
但係角色設定關係
覺得佢好煩
加上樣膠
所以唔鍾意

想知佢後生咩樣

你講狗屎寫手？ 你就咁搵「坤達 狗屎寫手」應該就search到

榴連

考完試

睇咗幾次 好好笑真係

恭喜晒雨萱
可以繼續吹水

我的老婆是金鐘獎影后
我的老婆外流影片怎麼沒有我
“客家宴”
討厭 Kid

跟住見個個網民都話敲碗柯佳嬿上狗屎寫手

我超討厭kid

唔關事
但係見到楊丞琳又響度笑李榮浩
覺得好好笑

屌

終於做完野啦
但未溫書....未溫書...未溫書...

食緊lunch

我都食緊
你食緊乜野

收工

lunch

6點先食lunch
唔健康呀韻如

車已上

頭先瞓咗今朝太早起身

清湯齋米 加啲菜

可以做自由hi了

一陣上堂

名已改
想用hi / HI 都用唔到

改做hi由自

改做 ih 由自
符合天能套戲
(唔知你地睇左未？)

想要隻恐龍

好睇

仲未收
今日好多嘢做..

咁辛苦

媽的 好攰
好在聽日off

7kg行李.............

做埋就有得抖

好 姐姐載你

對眼就快盲

個半鐘有咩睇上去一陣又落嚟

我頭先都想講
屌你飛台中都好似唔使568（就咁睇單程票價唔加嘢

杏仁阿姨

戴護目鏡

568 單程送中票

出事就會變升天票

佳嬿Safety goggles煮嘢食.Jpg

再送隔離套餐

恐龍妹好得意

杏仁係初戀
環環係未婚妻

韻如係我老婆

雨萱留翻俾你地 （我同事）

我都爆seed做咗7個鐘
冇停過一直望電腦

你預日本生活費幾多

有啲冇把握
但又幾有把握

全部都要

總之係佳嬿就要

致自由

雨萱同韻如兩種態度

睇咗做
陪你 等嫁

環環and 韻如

欣賞你嘅思維

佢有個表講大約一年最低要12-13萬

Check咗 原來冇考試

終於ot完 收工

冇就好 我原本想報嘅間間都要考入學試

Ot有冇補水或者補假
快啲返屋企食野休息啦

有補水..
返緊屋企 又好似無咩胃口食野

我覺得想見你已經好沈重
特別係大結局嘅前半part
所以先一直冇勇氣睇埋

與惡仲要再沈重....
我搞唔搞得掂....

夜晚會肚餓架喎，買少少野起碼返到去沖完涼餓都有得食

仲要句號收尾

microsoft teams可以！

反正我上堂都用佢

有冇人想一齊！

好鍾意佢講柯佳嬿嗰度
笑死

on9

我前幾日個zoom就係落堂前5分鐘先connect到

佢逼我走堂

經過渣哥買咗燒賣

會唔會得番三十幾kg...

我覺得係唔同方面嘅沉重
想見你比較落喺情感方面嘅野
與惡係針對制度一個宏觀環境去講
其實好難直接比較

我會話呢套係近呢幾年人哋問我有咩劇推介時，我必推嘅其中一套，畢竟社會問題劇咩人都啱睇嘅

可能係外在性格呢

衡量好自己心情先睇.
與惡真係要

咩名堂

真係
對眼....
個下巴.....

就算佢睇喊位係好感染力
但因為太整容
所以即刻變咗膠劇

係囉 有幾條友都係過咗0000先send出黎

佢個炸燒賣幾好食
但成日單單打打龍門令我覺得佢好煩，又成日奶公民袋奶到出晒面

辛苦晒

柯佳嬿講應該仲好想
佢個人本身幽默

貴到痴線喎

燒賣嘅話 燒賣皇后好食

好直接
自由門西

客家宴

咁慘不如直接走堂好過

三立屌啦星

杏仁姐姐就嚟跌喇
搵人擺隻大恐龍喺隔離墊住佢

冇人陪我睇

同埋戲院又就嚟封

係好貴，所以唔再幫襯了
元朗個間好食阿，但係來回一次都夠我搭次飛機去台灣

我都冇人陪我睇 不過我都冇心機去睇

燒賣皇后好食呀

你咁叻 環環嚟架喎！！
一定可以的
小嬿子們會陪你等結果
等你好消息！！

也可以！

不見不散
一定要喺嗰邊搵到住好人家

好彩唔係中天

中天新聞當笑片睇

幾好睇㗎

辛苦晒呀妖
一定要食啲嘢呀
冇胃口就食啲甜品啦
（聽說你唔食甜野

我又改返嚕

我都搵唔到人陪我睇
可不可以，你也剛好喜歡我

呢套我都想睇

所以我等你地陪我睇與惡

用嚟睇藍營嘅人喊

食緊了
真係唔太鍾意食甜野

想去
唔理咩宴都去！！

暫時未對結婚有追求
想自己一個自由多一段日子先

搞到咁都冇得唔走啦

仆街zoom

我有frd試過ot到十點
日日ot咁濟

其實我有睇幾套Nolan嘅戲，但今次唔知點解的唔起心肝

可能去到會遇到個對的人
好似坤達咁

點解嘅

呢套我都有興趣
但冇人陪我睇

點解

同你相反阿，呢套好早睇咗
問親個個都話睇咗天能冇人陪我阿

點解。。

食咩～

燒賣

也許做個自由hi是最幸福的

我冇佳嬿咁靚，心靈都唔有趣

屌 我明明有追po
點解明知故問

對唔住

咁誇張
荃灣旺角好似有？

好事
日日ot到咁夜
你會冇咗你自己

唔係阿，純粹唔想入場

我心聲

傻啦 唔洗講對唔住呀

重新睇一套感受下之後就想睇了

我都想睇
無人陪
琴晚集木曜拍個時撞到佢地宣傳

但有時會好孤單
特別係個個一到情人節聖誕節就一對對

你內心好好就足夠
總會有好多人欣賞你
我都又唔係明星
但係都有自己閃亮既一面

依套要俾好多心神去睇
第一次睇戲睇到好無助咁

旺角有咩？淨係食過元朗個間一次

我無精力去睇
可能等電影台播
係屋企睇會比較好

而家netflix有inception

又啱 可能太耐冇睇佢啲戲

我已經去到一個位係討厭所有節日嘅存在
係最近先鍾意番中秋節
如果唔係冇奶黃月餅食
同埋可能因為有你地陪我過

我鍾意睇人地幸福但唔需要自己都幸福

節日對我黎講真係好麻木...

唔好走

真係
好有壓力

拍拖唔鐘意過情人節 聖誕節呢啲
其實愛對了人 情人節每天都過

落堂追完post
比我想像中推得慢

大家都係
肺花巴除咗內心之外，仲有子維嘅外表

人生勝利組

我到時會集中精神睇架啦
如果睇得成嘅話

而家先係推post時間

牆外嘅人想進來 牆內嘅人想出去

正呀可以隨時睇

食咗嘢未！

你岩
10-2

鍾意呢啲節日純粹係因為有假放或者大家都易夾到假
平日唔會專登想去夾一啲日子放假拍拖

你係外定內？

回家中

我覺得最緊要自己開心滿足
節日呢啲野，其實都係商家做生意嘅手法
唔好覺得自己唔配擁有幸福啦，你擁有我哋都算一種幸福嚟架

翻到屋企請報平安

我個陣都好集中，但係我跟唔切
套戲好快，消化唔切

我係感到滿意嘅人

都係既
但我讀緊書返pt除夕聖誕都照返工

最尾嗰句好感動❤️❤️
已經用言語表達唔到

咁嗰陣為錢嘛但係正職就考慮假期多

我覺得情人節都幾大壓力，之前返工幾個女仔都傾情人節同男友去邊，問我有咩打算，我話「冇男友阿今晚要返第二份工」

同埋飲到天仁都係一種幸福
幸福有好多種 唔局限於愛情

會唔會變肥婆

1.5倍時薪

兩種沉重又有少少唔同 wor

與惡係因為揭露緊社會問題
例如傳媒既報道手法
例如社會對精神病人既偏見
你覺得沉重係因為講既野好真

想見你個種沉重
比較多係自我認同既問題
同埋男女關係個種
你覺得沉重係因為代入左段男女關係度

同埋2點訓教
佳嬿提醒圖

冇2倍唔返

咁又唔會
可能好似李沐咁 45 kg?
大家差唔多咁細粒...

你講到好難明咁
我都係睇之前睇返兩套攞返個感覺先

想見你既沉重都有關於社會問題
由其韻如既價值觀
同埋乳酸同埋韻如既對比

變到佳嬿咁靚

咁慘

其實我有時覺得生日都好大壓力
不過視乎對象
有啲唔太close嘅人會生日前不斷向我暗示
想我準備好多嘢
令到我覺得好大壓力

但我本身就係啲好隨心嘅人
我想寫真心話就會寫
行街見到啲嘢覺得朋友會鍾意 就會買
就好似啲感性嘅說話
我都係咁啱諗到 想講 就會喺度同你地講

但不斷暗示 或者直接要求點點點嘅
真係令我好有壓逼感...

比人show off既日子

又唔係話好難明，但係要d時間消化

啱
我又想飲了

其實我覺得沈重係因為韻如

男女關係反而唔係好代入到
冇經驗

街裡愛人一對對
互送鮮花千杯不醉

嗚 我心聲

下，唔熟都要你準備？咁chur嘅
生日我都係熟人先會花心思時間幫佢慶祝 有啲熟熟地唔太交心嘅，未分黃藍之前我只會買東海堂蛋糕就算

岩岩追到巴士都好幸福
聽日考慮下飲唔飲功夫茶先

咁我睇前唔食野一定消化得好快

Sor好爛
Ok嘅我驚忍唔住要去廁所個啲姐

窮啊
同埋對聖誕真係無感

尋日飲完個橙綠
都幾想再飲

下星期放假 有啲時間睇劇 大家有咩劇推薦？
繼續睇誰是被害者定係開新嘢好？
之前睇左一集覺得有啲恐怖....

剩係篇 IG 感言已經好多笑點

“八三夭，對不起，我單飛了；如果你們接受單飛不解散的話，再跟我聯絡”
“有些人問我台上怎麼沒有謝坤達，我說，因為他在家”
“以上感言，如果我提前準備，典禮好像會超時的更嚴重？”

若是一個人

聖誕節係細個叫父母買蛋糕嘅好時機

Yeah又有人鐘意飲啦

佳嬿平時喺其他人啲ig post度嗰啲留言最好笑

真係好好睇

聖誕節係燒野食
再直落打牌到天光既好時機
讀書既時候.

天能好睇 D

劣圖

真係幾好飲
我好驚假既橙味

無得咁比既

係 所以先令我覺得好大壓力
首先 唔熟嘅 我連佢咩喜好都唔知
陣間準備錯咗 真係好易出事

然後 好尷尬 本身都唔熟 就算準備咗咁點
肯定好dead 冇嘢講

同埋我唔係嗰啲會輕易用言語嚟表達愛嘅人
唔係對住個個都會講到love you

但唔熟嘅人就係偏偏好執著呢啲
試過因為ig冇po佢
佢生日冇寫生日卡比佢
而被佢話⋯⋯

但究竟你明唔明
你越逼我我越準備唔到俾你

未夠鐘訓

既然有睇過 Nolan 既戲
就應該要去睇啊！

我覺得呢套同 inception 差唔多概念
所以鍾意 inception 應該會鍾意呢套

功夫茶啲珍珠都好好飲
但我要跨區先買到

咁要食多啲

酒會

聽你地講完 遲啲去試下橙綠先
btw有無人鍾意飲紅龍果綠茶？好多地方都無得賣了

邊有得逼....
呢種人注定唔會係你既朋友

在唱片行待了一輩子

其實無想像中咁難明套嘢
好多位都解釋得 ok

佢個橙味好真
天仁我鐘意飲呢個，珍珠奶綠，913東瓜，913茶加珍珠

用咩app/website睇？netflix搵唔到

但係 Nolan 既戲好大程度需要響戲院睇先有感覺

如果無左戲院既音響設備同大銀幕，效果會差好遠

之前都係飲奶綠
雖然都唔係好多次

唔熟又好難準備嘅，佢係咪以為自己同你好熟？

Netflix
Vpn轉一轉台灣就有

唔太close都咁 臉皮有幾厚先會咁用
覺得唔洗點理佢
有無咁需要人地重視
更突顯佢寂寞..
我都係會平日買野比朋友多過生日
或者有咩想講就講

我都接受唔到用橙味果醬沖
本身橙已經唔係啲咩稀有水果
隨街都搵到啦
所以一定要橙汁

好的

我又覺得唔會好難明
其實好多位都解釋得清楚
個 feel 有少少似 inception

又有機會俾你發癲

Inception 我都係係戲院睇
我明你講咩.
但係唔想一個人睇
個個都睇晒咁制

我被身邊無數朋友問點解仲未睇
明明就係個個同晒男女朋友睇冇人陪我睇
再唔係就冇興趣唔想睇

老啦老啦

未飲過

天仁好遠
但我有幾個frd都鐘意飲

都係
不過與惡係社會制度同大環境問題
所以兩者都係有社會問題但探討角度唔同

贊同

真係太大壓力
試過真係因為佢嘅暗示而特登準備
但結果係根本我自己都唔開心
又冇咗幾百蚊

自此之後再有人向我暗示
我都會扮get唔到。

你唔鐘意甜野應該都飲唔到奶綠架啦

不過我都笑左

去次廁所就唔知去左邊度架啦

酒鬼

所以想見你拎節目創新獎
真係實至名歸

我諗佢地會覺得我準備咗就會令到大家更加close
但係我覺得係相反囉
要close咗先可以準備到

因為係真橙
如果橙綠加珍珠會點

我之前都特登走去想見你其他劇組成員既ig睇柯仙comment

咁睇嚟真係要睇要唔食野唔飲野

小朋友韻如
要學識唔好咁易迎合人
自己會更加唔開心同辛苦

微糖我可以

我唔係
開酒會唔代表我會飲好多

我都係喎
平時隨意見到覺得佢會鍾意就買
生日嘅話 可能會整本相簿 或者寫張卡 切下蛋糕咁就算 簡簡單單

跨好遠咩

橙綠係唔錯的

繼續睇誰是被害者
其實之後無咁恐怖
同埋亦都唔係剩係查案咁簡單
我唔講咁多
但係李沐攞新人獎係實至名歸

或者睇與惡，或者俗女養成記都可以

識嘢

咁你生日個陣佢哋有冇準備啲咩俾你？

冇飲過
有冇人挑戰過

天仁好近

會好甜，試過

好似上次覆個人意見 FB 咁，話又要露背又要見樣差 D 頸抽筋

奶綠真係好甜，佢個全糖係俾台南人飲

個人喜好

飲手搖真係無試過全糖

好我信雨萱 繼續睇先
應該唔會恐怖得過返校掛...

屋企行十分鐘就有

中學好興整相既卡或者簿比好熟既frd
依家就無了

唔同啦
睇埋誰是先開新劇吧

走甜呢？

剩係個咁有心機整既片頭片尾已經好值得比個獎佢

好似無乜其他戲會特登咁做...

我都冇 台南人同滴妹先會

返校恐怖十倍

功夫茶係樓下
天仁其實都係十分鐘
有比較

最記得有次班長 po 自己個笑樣

跟住佳嬿寫: “我感到不太平安”

呢個時間真係好活躍
邊睇邊覆都一直見唔到底

車
咁好近姐，功夫茶係鋪名？

嬿窩活躍時間2200至有人開始話要瞓為止

未試過

推介大家睇 了解更多玩很大紅隊既工作
大霈去應徵玩很大紅隊
去體驗紅隊既工作
有鬼哥出現

琴晚睇劇，睇完番黎見推左300個comment

睇到後段陳韻如出嚟嗰陣真係好驚喜！
將個高潮再推高
成個故事又好完整

今朝起身 十頁

回味緊中學回憶

我覺得返校恐怖 D

誰是被害者都係望到 D 屍體先驚一驚，同埋最驚既溶屍你都響第一集過咗

返校係成個氛圍都好驚...

好多人以為單純既愛情劇
但係帶出種種青少年面對既社會問題
加上創新既穿越方式

係12頁
我哋有講起你瞓醒見到會唔會話追post追到好辛苦

會囉

陳韻如扮黃雨萱個度？
真係好驚喜！
同埋柯佳嬿演技
亦同意編劇好好，令故事完整無爛尾

真係呢套劇無柯佳嬿或者編劇會差好遠，所以好開心佢哋全部有獎

本身我以為仲會講多集雨萱同子維談情，點知竟然係玩神不知鬼不覺咁取代

太少甜
許太太會暴動

呢樣真
時空穿越呢樣野好多戲同劇已經玩過
但係想見你玩靈魂穿越
仲要穿越去一樣樣但係唔同人身上
真係好特別

係啊

我們都在呀 白韻如

咁似我個地理位置嘅
功夫茶我最愛係黃金芒果綠

咁驚
我樓下仲有3哥
我鐘意百香QQ

Chur ing asm

返到屋企

白韻如

屌
我樓下都有喎
驚

勿自爆

聽日放假？

相認吧

你哋唔好又自爆

呢啲咁大路
一街都係

頂
Hi鄰居

補習呀diu
本身話唔洗補

Hihi
疑似鄰居

上次相認柒左
唔敢再相認

（呢到係咪有人未睇哂怕唔怕劇透咗？）

老咗嘅子維勁快又死埋
睇到嗰到心諗唔返去救韻如咪兩個人自私啲安安樂樂過日子
之後韻如又救唔返
雨萱又自責
最慘嘅時候（仲慘過頭一集王詮勝走咗嗰陣）編劇竟然嚟個大反轉！

加密嘛

花肺巴上到嚟心諗：

三哥

咩係功夫茶

宜家啲小學生仲辛苦過大人

飲完功夫會變好

我都想知，應該手搖鋪

手作功夫茶

手作工夫茶

Yes a 我咪小學生

三哥狙擊手

救命

你真係好憎呀譚

有間鋪叫功夫茶？

未聽過

譚德塞

韻如你係高中生哦

nonono

係譚仔狙擊手

笑死
不過奶綠走糖又真係冇咁好飲
最少都一定要微糖！

試過
其實幾好飲！

我都覺，同埋熱好似唔同味，要飲凍嘅先得

不過我去玩有買小禮物比佢

咁早巴係米線狙擊手？

搵日試下走甜先

我宜家已經好咗啲
因為發現自己咁樣為人準備
到自己生日嘅時候係冇人在乎。。。
不過可能因為嗰陣我唔喺香港啦

所以都係睇下對方係邊個
再決定準唔準備

我5年級咋

笑死
幾時著埋粉紅色短褲呀老妖

我同佳嬿一樣淨係鐘意乖嘅小朋友

大約半個鐘啦
係我懶

學下環環

哇屌咁快960嘅

冇呀 所以我都唔想呃自己

點解你地咁了解佢？？？

我係講出事實

因為合照冇以前咁多

唔好走甜
最多微糖好喇
如果唔係啲味會好分開
（有冇人明我講緊乜

笑死我
佢自己都知衰

環環送咗一桶水比男男

咁乖 通常都扮冇嘢直接同你講番嘢就算

同埋懶

哇 嗰啲咩爆炸盒
我真係冇咁好心機度完再慢慢cut
再整機關囉。。

應該明

一定係

btw
其實香橙綠茶走果糖加蜂蜜好飲
但既然加珍珠
咁珍珠都係用蜂蜜浸過
就走糖/微糖好了

食雀仔啦你

屌，唔好理佢
傻傻地架又有人準備俾野你自己又唔做野，唔係話一蚊都計到盡，係心意同誠意嘅問題

真係 我都唔知自己為乜
搞完一大輪
最後辛苦嘅都係自己

我冇整過.... 我手殘
重要嘅都係寫信算

好複雜
比你地講到好想試橙綠

又要花時間心機金錢俾啲唔重要嘅人

所以佢都唔值得你諗咁多
真心fd嘅唔會下下只求回報

聽日買杯試下啦，我飲開微糖/半糖少冰

飲啦好飲啊
可以試下叫茶濃
咁佢就會唔溝水
溝多啲茶

。。。對唔住

你唔講真係唔知可以咁叫

咁green tea latte 多奶okma ?

專業
平時好少飲天仁

發覺小朋友係好就人果d

笑死
我之前好那煩架
叫珍珠奶綠 茶濃 微糖 少冰 多珍珠
但張label唔夠位

所以我都係唔茶濃啦 唔洗多珍珠啦
微糖少冰算

你可以試下
因為冇見人咁叫過
但可能其實可以

唔過我底線我都會就 （自問好大方 就得人
過咗火 我塊臉真係會變閪燶

1001

我都唔知